普川沒有輸！！

普川先生一直在對你們那些民主黨有利的大選中戰鬥
他是個有血有肉的總統，國會一直有議員戳他，被彭斯戳過的傷不能簡單治好，被拜登換掉的票數也無法恢復
跟奧巴馬，希拉莉，那些懦夫比起來，普川才是最厲害的！
他沒有讓任何人失望，他守住了第45任總統，守住了大家振興經濟的希望，普川才沒有輸！
就算大勢已定，他戰鬥到了最後，守護美國總統到最後，是你們連登仔燈輸了，普川先生才是勝者！

2017年川普剛上任不久，拉黑了幾個謾罵他及家人的推號，被告上巡迴法庭，敗訴。因為他的推號在總統期間屬於國家財產，謾罵、譏諷是屬於言論自由的範疇，應該保護，所以，總統川普無權拉黑任何人。
2021年1月9號，推特公司以川普的帳號有問題，強硬的封鎖了他的帳號，隨意的侵吞美國的國家財產，居然沒有任何事情。
當權力被邪惡掌控，法律、次序、道德，像一個面團，搓圓、按扁，都在權力方寸之間！

撲街樓主，有畫面

75秒解釋怎樣偷盜選舉…難以置信，但就這麼發生了!
75 seconds to explain how to steal an election...unbelievable, but it just happened!

這也太令人興奮了！xx黨靠刪帖、封號愚弄，統治牆國人民，今天它們的代理人也如法炮製，妄圖統治美國，美國人民手裡的槍桿子，會答應嗎？曾經的預言，終於變了殘酷的現實，降臨到川普總統和美國人民的頭上。它們如此瘋狂，才能讓川普總統徹底丟掉幻想：要不進監獄，要不滅掉背後黑手xx黨！

不要逃啊，卑鄙的拜登

佢無逃喎

拜登：他以為我在逃嗎 我只是害怕普川的支持者

該視頻首發時在Twitter上被禁止

普川有冇輸關我撚事咩
川普輸先大獲呀嘛